「元朗」暴徒照 （持武器）

好撚驚，一星期內就有兩班暴徒
住元朗既以後點返屋企

推

有無人有清楚既綠衣暴徙照，可以執執張相

好驚呀diu

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

黑警？黑鄉？
有無委任証？
定係有人扮警

元朗巴絲小心
兩班暴徙暫時有既共論通點
（1）追市民打
（2）晚上出沒
（3）統一服飾
（4）手持武器
（5）專選MTR

手法一模一樣